蘿飯蕉昏係狗同豬雜交所生（fact checked）

所以牠不懂說人話